# LLlave inglesa
![](./PNG/.png)
Las imagenes generadas por renderizacion en blender son de 1920px y 1080px


## Summary/Descripción

Lllave inglesa para la que tengas faltante en tu juego de herramientas.



